停止服務警察

等佢地自生自滅

721 85 811

黑警死全家

叫佢地凍撚水都冇得飲

黑社會暴徒

香港警察 知法犯法

香港警察 猶如垃圾

呼籲所以人停止服務警察

超級不合作運動

獨立佢地班仆街

孤立*

黑警曱甴